禁售令成白紙，高通再向中國提 iPhone 強制禁售令！

較早前中國福州中級人民法院裁定，蘋果侵犯了高通兩項專利，共七款 iPhone 需要即時禁售。不過對於這個禁售令，市場似乎並沒有什麼反應。
在事件過去了幾天後，高通發現不管是線上還是線下，多款蘋果的 iPhone 依然繼續發售，店鋪完全沒有理會相關的禁售令，禁售令就如白紙一樣被無視。蘋果指，這是因為高通的禁令只適用於運行舊系統，強調現時仍發售的舊款 iPhone，已升級至 iOS 12 系統，因此無需理會相關禁令。
對於蘋果耍這樣的小聰明，高通明顯感到非常不滿。高通表示，已正式向中國法院提交強制執行禁售令的申請。他們認為這次禁售的對象是針對iphone本身，而非iphone中的軟件，系統等，因此不論是運行舊系統還是 iOS 12 系統的 iPhone 都應該禁售。

升級左就無事

Apple 涉嫌侵犯 Qualcomm 的兩項專利主要關於觸控屏上調整照片大小和管理應用程序,咁都唔係iphone中的軟件，系統?

交文件無用㗎, 磅水喇